(新都城2期夜更霖仔) 新都城其實質素如何？！

咩都幾齊全，地鐵站上蓋

霖仔做停車場答唔到樓主

停車場有無漏水?

將軍澳多新盤 加人工留霖仔

霖仔話冇留意，半夜要上連登推post,睇漏水，不了

我住附近

屌

召煥霖仔 出入多唔多窮撚啊?

管理費幾錢

Ok啦

組團去

屌

留名睇ic霖仔爆料

霖仔有冇上過去會所

想見識下
好似比3期個個大好多
未去過

有泳池有碌齡有督波有籃球有gym房
好多年前去過

霖仔咁有錢, 新都城有邊到去唔到

成班喺度恰人

你地講咁多做咩，而家俾人發現佢半夜上連登推post冇糧出，捐唔到錢

屈sir 好慘